山竹目前數據上然而勁過溫黛

溫黛登陸香港時風力係: 150km/h

山竹目前風力係: 175km/h

好想星期一留多陣

如果已原先285登錄
香港真係仆街。。依家已經痴撚左線

175都咁weak

你撚登陸香港

係

因為打唔中~

打中你就含撚都無味

如果登錄香港仲弱因為山竹風眼>香港

可能多高樓擋風，溫黛時香港無咁多高樓，睇下吹得最勁最爛嗰啲地方都係好空曠

x777

weak你條毛，大埔勁到阿媽都唔認得